是日早餐 餓撚請入。。。

外賣加1蚊，飽到頂住

死肥婆

早餐係要豐富啲嘅

做咩食自己

唉我都知我心口好似荷包蛋咁架喇

好想食

唔平架
$33+$1

有冇野飲？

外賣加1蚊，咁姐係幾錢呀

有冇興趣係紅館開棟篤笑？

餵狗

有熱飲

34

諗住開九展試吓水溫先

平時食開咩

邊度?

土瓜灣

望到你張圖搞到我好掛住LWL間餐廳啲早餐，廿幾蚊幾抵屌
可惜執柒左

而家好少廿幾蚊大大份又好食了

兩塊薯餅

原來係薯餅

好鍾意食薯餅